搵人一齊玩Infestion:New Z

未日生存GAME 殺人搶野 想搵多D人玩
呢隻GAME雖然一收再收 收左幾次皮 但今次大改好玩左好多
好多商城道具都可以用GAME 錢買 (DX藥 大盾)
最緊要係呢隻GAME之前係衰全民外掛改到而家 接近0外掛咁
仲有之前勁辛苦要搵車 或者買LOCKER 放裝都改左
只要你登出到個角色 就可以直接係角色裝備到 放返D裝入 倉 好易刷到槍
同全部槍除狙外都好易出
睇下有冇人想一齊玩

GAME LINK
我STEAM :
RC:26397891

高汁review

前掛玩過下
見親人都係不停殺殺殺

隻game就係為左殺人拎裝你想玩pve可以入pve ser刷裝執裝打boss

你地入唔入黎一齊玩

有boss 架咩

隻game冇得渣車？

好似有，我見過個外國人話佢有車，但有次我特登走到去軍事機場見到好多車好多飛機同坦克，心諗今次發達，點知無得揸既

入黎rc一齊玩？

係咪當年呃得成百幾蚊個隻

係

好似幾得意
down黎玩下先

come rc play tgt

一重生比人殺係咩料

多人玩會好啲入RC

DISCORD LINK

Rc有人

推

入左RC GROUP

最好加埋steam

值得信賴 唔玩唔係人

心諗做乜鳩

評價都幾低

因為好多負評既都係LONE WOLF型玩家 呢隻GAME好食多人 因為呢隻GAME 大多數城都有幾團人係到 自己一個玩=食硬屎 所以D人咪會覺唔太好玩 同之前代理STEAM 個個版太多外掛搞死左隻GAME 所以好多人都唔太睇好 但我差唔多咁多隻版都玩過而家呢隻先係易玩同埋少外掛 一團人出去搵人打搵物資你都咪話唔爽

邊到多屍王
搵晒成個campos city先得一隻

軍營 G10 左下飛機場 右邊NATO 都有

乜仲有人玩咩 我自己玩左百幾粒鐘 望住啲ser一個一個咁死 去到依家得返幾個仲要成日斷仲要無人 仲有咩好玩？

有阿 我地呢邊都6-7人 入黎一齊玩

玩過舊版 5個鐘，頂唔順 個進度好慢

好呀

改左 如果你叫我玩舊版我都唔會玩 但新代理真係可以一試 因為佢執裝個野改左 可以直接log OUT 就可以放裝 進度會比之前要返安全區快10倍 入黎一齊玩啦

Rc 先有人

入左個場行左半日無人

要搵出名D既城 入去行先有人打

無新手教學，只係識郁，唔識玩

入黎rc 就會有人教 8-9點出團

咩名呀ching
利申：無mic

第一頁 有rc no. 快買mic 冇mic好難夾

我地呢到 大部份人都係打 B城 姐係地圖中間有個叫Boulder CITY 既位

其次會係飛機場刷下裝同屍(地圖左下)

記住以下幾點

1.盡量都唔好用槍殺屍 因為有花火同槍聲 好易俾人發現 由其夜晚

2.夜晚一定要帶夜視鏡

3.有FD 最好2-3人一齊出團 執野都會方便D 因為要有一個人睇水

4.唔好執D奇怪野 執野方向偏向步槍(M4A1 AUG SSG556 TAR-21 L85 HONEY BAGER) 呢幾種槍 其他步槍可以右CLICK 退彈

5. 兩個一樣彈夾可以合埋 EG. S 30彈同S 30彈 可以禁STACK合埋一齊 姐係 其中一個彈夾係15粒 另一個係16粒 可以合到一個30粒 同一排1粒彈夾

6.如果人地未發現你 盡量等到極近距離先好開槍射佢 同埋最好描定頭射 中一兩粒爆頭就經以殺到人

7.善用ALT 第三身 因為收得自己係D建築物後面 但又睇到出面咩情況

8.藥物 放3-6

9.隻GAME係有車 但只係用於 私人SER 同埋 會員SERVER(比月費)-->40$HKD 可以有相等於2個月會員既點數 同會員每24小時就會送野俾你

10.GD 盡量唔急既情況下都唔好拎黎翻生或者買商城物品 因為隻GAME有得同玩家交易同有市場 同玩家交易會平D 同埋有得買SKIN等等

11.有野唔明再問上面玩緊既人

仲有樣野係會員可以0秒翻生 同雙經雙錢
覆桌一流

又係依隻fail game of the year

個owener 搞死個正服自己開ser 好撚賤格

2 3年前玩過啦

話免費版正垃圾
我玩付費個陣你都未出世

今晩睇下先